泰片《大佬可以退貨嗎？》Brother of the Year 劇情討論區

香港 6月21日 有得退貨

期待

兩兄妹前世撈亂骨頭，由細到大無論學業成績抑或工作表現，妹妹(Yaya 飾)總比哥哥(Sunny 飾)勝一籌，自尊深深受創的哥哥的唯一反擊方法就是令妹妹「嫁唔出」，嚇窒她的每個男友! 今次妹妹遇上筍盤(Nichkhun 飾)，哥哥竟然獅子開大口，提出千萬聘金要求…兄妹大戰一觸即發！

無人睇左？

留名聽日睇

Agger 後段麻麻地

我又覺得前邊太開心
令到大家期望有落差

後邊其實幾感人

值得入場睇？
介紹好似幾吸引

個人覺得唔差

個轉折做得靚d就唔會出事
有少少夾硬黎

車震個度幾好笑啊 哈

可以再到肉d就好
兩兄妹其實幾襯

唔係好得喎 好多位都有d突兀 節奏好奇怪
女主角幾靚嘅不過

節奏控制得唔太好，如果講多d大佬點對細妹好，會好好多

Nichkhun 其實好大咖